入邊間銀行做都好 千其唔好入渣兜

人工極低！ Package又差到仆街！
b仔又少 做撚左成年 一個月b仔都畀唔到 食屎啦
上年十月打後入職個批同事仲要乜柒都無 就連人工都無得加
System又垃圾 內部行政又混亂
唔撚明點解做到三大銀行
全日都忙撚到仆街 冇日係準時收工
做完一個又一個 連廁所都冇時間去
咁撚樣點做落去呀 屌你老母！
好心快D執柒左佢啦
對呢間公司已經心鳩淡 黎緊準備轉工

利申 借朋友AC開post 發洩

做過屎tbank都係0.4個月b仔...

遲入職不嬲都無人工同b 仔架啦

推一推

大新真係垃圾到痴線
利申 前同事

有邊間銀行係唔垃圾

唔怪得知個個爭住去大貓

一個月少啲啲路過

你廢咋 識人2.5個月b

大貓先係做辛苦又多野做

System又垃圾 內部行政又混亂

其實間間都係

Teller 呢啲垃圾位有咩好值得討論

岩岩in完 唔請

渣兜真係渣兜

有邊間唔垃圾又高人工又舒服架

都好過中資嗰班。。。

入渣兜等渣兜

遲啲去in東亞同中銀，
依2間點？

我見分行D RM 6、7個日日打牙骹, 撚有嘢做？

大貓真心最辛苦最多野做最嚴格就一定公認
但錢多假多早收都係公認

中銀=垃圾

因為樓豬做既係低賤teller咪行唔開囉

東亞完全係垃圾

俾人入去捽數捽到仆街個陣你唔知姐
無數 收工要不斷打call搵客架

點解垃圾
咁有邊間好做唔垃圾

應該唔會有 呢度水平比較高

渣打ms vs 滙豐ms 點揀

有無csa同事 好多野唔識想問

ot一個鐘成百幾喎
一個月都多幾千蚊人工

中銀都係垃圾

中銀仲未出grade 屌佢

樓主 只要你做過其他中資銀行（除左中銀），你就會發現渣兜點解係3大
中資行除左B仔多 係員工福利 員工質素 系統 文化方面。。真心比唔上外資銀行
你做過就明～完住好似去左第三世界

你地主管講左grade?

間間都話垃圾

做過中資真係返唔到轉頭

邊間b仔最好

今日兩點前放工
但係真係好撚少大假
同事

網上系統真是好廢

屌好仆街，個大灣區都玩死人
利申bo
番工屌到放工

睇黎你唔係sales 加好低grade

中資b仔好 但做完 真係好難出番外資做 員工質素亦比較差

大貓啱啱分左2個幾月
有人3個月up

Bonus都好撚少
一個月都無

啱呀但中資跳中資已經足夠

上面唔知頭唔知路 突然話出就出
第一日開完又話填錯 地址要填簡寫 當晚又叫人留係到
留到8點幾都冇野講 就放人
我同事話琴晚又再留到8點幾 好彩咁岩我琴日補假

最奇怪係櫃位 完全冇防護咁濟

個名叫揸兜你仲入？
我係客都唔會揀佢啦

新加坡銀行都差唔多

teller...

屌你又執分行

老實講吖

可能係你能力低姐

渣兜d atm都好垃圾 慢到嘔

其實未做夠一年唔加人工係咪正常
利申: 唔係渣打, 本身CONTRACT, 上年10月先轉做PERM

香港地 份份工都垃圾

大貓先最垃圾

新嗰啲都ok
係請取回閣下嘅提款卡 然後再提取現金嗰部慢姐

dbs最好做

咪ON尻 新入個批先有ot百幾
舊個批得一舊水咋 仲有呢D係辛苦錢黎
真係開工做到收工無停過換返黎 問心個句真係好高人工咩

bea工作量大 個system又虧

有邊間銀行真係好做阿 低能

中資b仔高 （聽講中銀最高）
但底薪低

入外資可以跳其他

中資就中資內跳, 但香港比中資侵蝕緊, 將來係咩資有利我都想知

樓主做咩職位先

人工又出唔起，又要人做多多，個名又唔係響，套system又垃圾，真係無人請先會去做爛市入去做，呢d垃圾銀行點解仲未汁?

非streamline b仔

4.5個月

不是啦
我個大學同學留係開戶，好撚慘好彩我禁鐘仔走左
不過度度都難頂，成個文化閪到冇今有

下 我個舊同學學話係渣打做開戶口
底薪20左右
3個月派下次3皮 計埋都3皮幾喎
仲話都唔洗點跑數

返4日半咋喎，又有成19日假，係人工唔高

我朋友做mk，6點就走

有邊間銀行真係好做？

之前我去渣打申請卡，佢又係咁同我講
做下卡同戶口 有3皮幾

十月入職冇加薪冇Bonus好正常嫁喎 多數都係九月尾cut off

不如講有邊間邊個位好做

咁應該真
不過樓主應該講緊櫃位
開戶高級啲
但又未洗去到賣保險基金嗰啲經理咁大壓力
都幾爽

樓主係銀行界入面既底層
Scb counter 底薪低（轉工跳船走就係老底計加薪係無咁著數）
但ot 100$1粒鐘
每隻referral $10-20 一隻
不過系統廢係事實

你講既位就係開戶口
老底又係低 又係食 incentive
又係多勞多得

屌咩 我中銀開戶口冇錢分卡又廢過渣打
我自己一個月大約sell80－100張卡 計埋保險mortgage 都冇3皮一季

獅子個佛山hub咪一樣廢到仆街

有名你叫渣兜重去做
正傻仔

想入行

咁所以到底邊間先唔係垃圾

咁睇唔開做teller 。。。
我做測量狗都夠睇唔開啦

teller俾狗做 間間都係咁架啦

恆生算唔算福利好人工又ok

上連登乜鳩工都話垃圾, 工程、物管、銀行、IT, designer
有無連登仔可以話我聽做乜工先唔垃圾???

恒生ot 冇補鐘 成撚日遲走

人工又低

做teller 傻西先做， 糧又低又要8:30到 放工就唔使諗。
比人知道做teller 基本想笑緊你 數錢仔

利申：做左一個月唔撈

根本樓主屌果d全行都係一樣 甚至再恐怖d
仲以為有咩野爆

做開戶口努力啲都有3皮幾一個月
真心算分得多喎

係可能csa慘啲咁解者，不過升到就好有前途

屌仲以為樓主做mt 原死teller仔

做過中銀先好講野

樓主應該係18年FG?

如果唔係嘅話都幾on9，渣打肯請佢都算係咁

其實有邊間銀行係好做

但底薪低

關銀行咩事
你做垃圾位
咪分到d垃圾b仔

大貓 呀碑so拎1仔 5個月b仔

認真野都問連登嘅都係自己攞黎搞 一定有班on9仔冇做過都話間行垃圾

要唔要refer你

dllm
咩post

返咗分行3個月 日日都仲有新野學

講多d?

tg傾?

Search唔到

渣打都三大

打少左

邊個話中資b仔多架

SC 有人分2個bonus

係樓主俾呀頭寫衰咗？

Hogan

你係咪我識嫁

lm

巴，其實平均做銀行可以有幾錢個月？

辣殺

其實睇分行啦 細分行冇乜野做

間間都話垃圾 去做投資銀行囉

Hogan真心辣殺

chur親巴打又話垃圾

1.香港上海滙豐銀行
2.中國銀行（香港）
3.恒生銀行
4.渣打銀行（香港）
5.中國工商銀行（亞洲）
6.香港 東亞銀行
7.中國建設銀行（亞洲）
8.星展銀行（香港）
9.中國 南洋商業銀行
10.中信銀行（國際）
11.永隆銀行
12.華僑永亨銀行
13.大新銀行
14.上海商業銀行
15.花旗銀行（香港）
16.創興銀行
17.富邦銀行（香港）
18.集友銀行
19.大眾銀行（香港）
20.大有銀行
21.大生銀行
22.交通銀行（香港）

唔計ibank有邊間唔伏
如果話中資伏，渣打伏
得返1,3,6,8,9
咁做返香港啲細行啦

24日大假

渣兜不嬲垃圾 仲好黑暗
但樓主都係垃圾

福利好 假多bonus多
但老底唔多

可以交流下

想做咩位先 teller有手有腳都請咖啦
間間都等人用

teller同call centre都係

1號好辛苦 有得揀唔好去

做住先都好

tg me

留低tg

做過外資 港資 中肯
未做過外資

外資 aggressive 升職快 bonus 少
港資 hea 系統廢 人廢 bonus少 bonus 1 month
中肯 幾個做一個人野 分工細 多廢老 但bonus多
我back office 3-4 months 前線仲多

大貓其實人工福利真係number1

利申 前員工

每日做10至11粒鐘

無ot 錢

lunch名義一粒鐘，但自動自覺食半鐘就做

因為d野好多，好chur，好多突發野，daily野都未清

有時係要邊食邊做

有人話大貓chur過渣打 笑左

ibank 都無渣兜咁chur喇

你做咩post先 識人做corp RM 跑到數guarantee 至少 2.5m b仔 (過六位數)

你係咪食物鏈低層先咁廢

準備大貓 interview BT

呢個阿豬阿狗都請

咁得返3 5 6 8 9
DBS長期contract